Pelissä on tällä hetkellä 3022 riviä koodia.
Isommat kalat tykkäävät isommista syöteistä, mutta isommat syötit voivat karkottaa pikkukalat. Oli tämä sitten hyvä tai huono juttu...
Eri kalalajit osoittavat erilaisia aktiivisuuden tasoja riippuen kelistä.
Kannattaa lukea jokaisen järven info, niin tiedät millaisia kaloja vesistöstä suurin piirtein nousee.
Toivottavasti en tehnyt yhdyssanavirheitä näissä vinkeissä.
Jos käynnistät tuhat peliä putkeen, tapahtuu stack over flow -virhe ja ohjelma kaatuu :DD
Miksi tuhlasin aikaani näiden kirjoittamiseen:
Päivän vinkki
[Sisällytä päivän vinkki tähän]
Voit katsoa kaikki vinkit vain yksinkertaisesti avaamalla tämän miscellaneous/splash_texts.txt -tiedoston...
Iso kala on useimmiten syvässä ja pikkukala on matalassa, mutta iso kala voi olla myös matalassa ja pieni syvässä. Kettumaista, eikö?
Straight outta Kerttuli
Splash
splash
Tämän mahdollisuudet ovat jotain 1/18
Liian pitkiä tekstejä ei voi lukea, ja voin luvata etten tee asialle mitään.
Kaikki pelin järvet ovat oikean elämän kalastuspaikkoja.
Pelin järvet on yritetty tehdä mahdollisimman realistisiksi.
Paina minua!
Ovelaa!
Elastinen Elaska on pelintekijän nimimerkki. Yllätyitkö?
Kannattaa säätää koho oikealle syvyydelle.
Tämä on tiedoston 23:s rivi.
